[Tg] 放低TG就會有人搵? (87)

94 ba
U pick I sing

93巴 多數回覆得快

尋找有興趣發展既絲打 合則來 不合則去 慢慢了解下

若是你知道 一起就是最好
始終一天我定必等到
悠悠長早晚晝夜朝與暮
仍然痴痴的繼續等 總會可等到

24 工程撚父幹爸
鐘意古典音樂（鋼琴考到FT） 又會睇書
生活雖然無憂無慮 但係總係覺得有啲乏味冇力
歡迎巴絲搵Me 問咩都得
Tg：@flyingspaghettilord

唔震乳冇開post 感覺已被騎劫

97廢青 快

22巴

五大興趣
食 劇 旅行 打機 訓覺
想搵絲交流下唔同的心得同睇法

99巴
讀書，做緊廢青
打機，行山，參觀博物館
搵絲傾計

冇計, 有時等好耐佢都唔開post, 連登又冇得pm, 想搵佢都唔得

唔係話有pm功能咩

連仔唔會整

對人話LIHKG+先有pm功能
駁火聲同多過人聲

Tired but can't sleep

有心整, 一早整咗啦

真

00 隨心傾

29巴 想認識一D長期傾計嘅朋友....興趣係行山...打字...打機...

所以我都死咗條心

波波絲 96

dry傾唔好問相
無發展
Share on9post 傾個計
英文覆機多
扮工快覆

98巴
啱啱失戀 日日喺屋企無所事事
想搵人9up傾下計 可以分下心 (唔會放負)
netflix/打機/乜都可以傾下
利申: 非180大隻靚仔

95巴
坦白直率不拘小節
健談咸濕爛口好聲
風趣幽默五官四正
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

新post 留名先

90 巴
咩都講下，做文職
鍾意行街食飯睇戲睇書睇波
想搵下人長傾

90巴

31巴
做小生意 圈子接近零異性 識認識女性認真發展
好話題都傾得上 好少deadair
會長傾唔hea覆 都想搵認真傾計既人
但有時早上可能比較忙會會覆慢少少

人大左少左出去玩 平時跑步同遊車河多
想認識真心發展既絲打 專一 慢慢認識 了解大家
我唔外協人

想了解我歡迎問我任何問題

25/183 巴

菲林/ HK indie/ 冷門國家旅行/ 古著/ 電影/ 420

搵人一齊去影下相~

扮工

25扮工奴隸 西裝友
歡迎加我傾下計
搵認真 長傾岩傾既
希望搵到岩發展

26絲
純吹水

97巴 183陽光男孩
外國留學 悶上黎揾人吹水
平時鐘意籃球行街食飯睇戲

88巴
有冇人傾下投機？
唔洗揾我解悶，唔會有話題

98巴 183
想搵絲長傾
平時鐘意睇戲打波打機

交友不忘宣傳下本土文化節
五一黃圈週！

塑造51成為另一個支那禁語！

[五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

97巴 180
隨心傾ok~~~

咁快有新post,
92 處女巴 姜太公釣魚中

誠招女SP/SL

28歲專業人士
183cm
65kg
中上樣
15cm長 電筒粗
有豐富SP經驗
尊重 保密
持久 技術好 神之手
偏S

要求對象
16-30
中上樣
BMI under 22
B cup 或以上
保密
有冇男朋友都得

我嘅TG id:

96巴 中上樣 sporty 傾下計搵共嗚 認真對待 一切隨緣 hea傾 純R水吹 唔得閒覆既就唔好add啦

95巴 181高
想識返d差唔多年紀嘅朋友
做下樹窿/傾下美韓劇/興趣/生活都得
啱傾就傾吓

32 巴 做出版 搵長傾 巴絲不拘

1 用一句說話概括你目前為止嘅人生

2 講吓你嘅人生目標

3 可以簡單講吓你嘅嗜好，日常生活

變性你ok?

20巴
想識下朋友仔
Tg:kennnnnnnnnnnnnn1

94 巴 現職公務員
想識差唔多年紀岩傾絲打, 想認真發展
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

91 醫護巴

上個po打得唔好 應該係80後絲

隨緣傾計

97 巴

97巴
返工返到悶
可愛狗狗主
輕鬆傾

26男 武漢肺炎搞到足球比賽停曬+home office...
無玩5年的Tinder都dl返但無曬正常女仔

睇下有無機會可以同絲打互相認識

97巴
想聽下人地心事

91巴

史、哲、政無所不談，但我Bsc grad
可以同你談天說地，9up
無論你係沈旭暉定陳雲都傾得埋
但要傾無聊野我要熟啲先會傾得放，因為比較慢熱
我唔係時時刻刻都秒回到嘅，返工忙嘅話可能會9-6都未必覆到你一句
搵到啱傾又夾到嘅就隨緣，有時啱傾又未必係想做對像，當識多個朋友無壞
歡迎

19絲 無讀書 返緊工
傾咩都得 走甜唔該

22 想搵人認真傾下計

[red]千奇唔好換相啊[red]

25/182巴 瘦底 少少少外協
搵絲陪下嗲下曖昧下
分享下日常生活9up下
比我沉下船:p

搭船出海啦

秒回19巴

93靚聲唱歌巴 興趣結他自彈自唱行山打波 歡迎點歌

97巴 173
想揾人吹下水傾下計(男女不拘)
岩傾咪長傾，吹乜都ok
平時打下波睇下波煮下野食

此post已完

有內鬼 取消交易

乜撚野啊屌

94c識朋友
傾計 男女都ok
近排減緊肥
返工忙 遲覆唔好介意
可以叫多我幾下😢

93巴

心情低落，覺得自己係零。唔求啲咩，只求識到個人傾得開心。

準備生日，準備24男，想搵人傾下計，過去無乜點識朋友，所以依家無乜可以傾吓嘅朋友，唔係咁識傾，不過會一問一答。

88巴
鐘意做運動潛水打波
有d醫background
傾乜都得

96巴 搵長傾 唔約齋傾計

呢段嘢最少睇過五次

95 巴
想識下人吹水
正常交友
樣子身高平庸
鍾意睇戲 露營 Netflix
得閒就會覆

Friday 深夜談😏

21c
鐘意行下山 影下相
最近日日係屋企netflix

Tg:X123xooo

96巴
搵人長傾

99絲
拖延症
掙扎中

01絲
傾咩都得

98 畫畫巴

94 巴 Netflix and chill

28巴 178高 瘦 唔靚仔

22 169
走認真
想訓唔著嗰陣有人陪我鳩up

有冇人讀business law有經驗有汁
讀到想死

97 Nursing 巴 如果胡師傅掙扎當健身 咁我就係9up當健身 尋絲交流溝通

20歲人仔 想傾個靚計 ba

有無人做錯事，想搵人呻但又驚搵唔到明白你既人？ I'm always on your side

95巴

185瘦底98巴
平時會睇書睇Netflix
搵絲打傾下計

25歲， 運動身形外貌正常 ，大學畢業番左工2年，比較好動,平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相,行山
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以發展下，真心想識女朋友既

巴
吹下水

就喺你哋依種人拉低晒成個tg post質素
明明想睇相又要係到扮晒野咁
唔好扮到自己冇條件 人哋想有咩條件又真喺關你撚事
點解要你欣賞 洗你欣賞咩？
利申都幾多奇怪人 想擺嚟比大家睇下到底啲人硬係要嚟搞事咁
你尊重我 我咪尊重你
繼續負皮thanks

又係你

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

Hi見起你個名諗起幸福賓周羅天宇

總之我串唔串就真係睇對邊個

91巴打想搵絲
希望大家都有互動
返shift不定時秒回
溫馨提示 小心留個人資料

97絲
想搵人傾下心事放下負

94絲識朋友
鍾意學語言同埋聽廣東歌
男女不拘 乜都傾得
有時會忙但會儘快覆

89巴 182高
平時打開籃球，但近排停街場冇得打
而家放緊np leave ，係屋企睇戲同聽英文歌多
仲有砌下lego 咁
想識下朋友傾吓計

96巴 長期秒回 番工勁得閒 樹窿一個 可放負 傾心事又得 吹水又得 隨你喜歡

中意玩game 手機game 機舖 ps4都有 中意既可以一齊傾下

手機game暫時主力玩random dice,bangdream日服

電腦就夢之歷險，跑

營業時間為1000-2600

試下係度想搵同樣特別關係既絲打
我92 咩年齡絲打都ok 學生妹姐姐
而家因為肺炎而搞到要做廢青 要出去搵工

97巴，再傾

94獅子巴

93巴
睇戲/食好西/影相/Netflix/行山
呢排home office 多
圈子細識朋友
想搵岩傾既朋友，純吹水都可以

25扮工奴隸 西裝友
歡迎加我傾下計 秒回
搵認真 長傾岩傾既
希望搵到岩發展

97巴
就grad準備做番一兩個月廢青先搵工
鐘意睇漫畫&打機
最鐘意就係9up 你係傾我一定會應落去 傾認真定係9up/心事樹窿都可以
習慣用電腦覆所以覆得好快加好密

97c 170cm 大西北
聽日放假 想搵人傾下計分下心
（想識180cm以上嘅仔）
利申份人好悶 唔識搵話題

99巴
做緊廢青
搵絲傾計

92巴 想傾甜

代友 post

96巴 Final Year
秒回
傾咩都得 Prefer長傾
多人搵就會改link

90巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

94巴
Gym sporty fitness
想搵的有共同興趣既朋友
一切隨緣

00 隨便傾

放低心事聽你傾訴，唔介意可以俾啲意見你
覺得悶入黎吹下水都得，長期在線

2000 178 65
隨便傾

94巴
有咩想食？我整你俾意見。

19秒回巴，傾咩都得

真 巴打你揾咗咁耐都揾唔到？

我認真，唔係r水吹的

97巴 廢青
愛貓 有緣長傾

94絲

情緒病中佬搵水吹

92巴 熱到呢 終於係夏天啦掛

94巴 吹水

失眠巴 圍爐取暖 細嘗甜酸苦辣

94c
識朋友
睇下遇唔遇到另一半......
(巴打們講打小小自介👐🏻）

94巴 隨便傾

誠實的人

96絲 想識新朋友

想識朋友
性別:男( 識朋友男女都冇乜所謂，但想收兵or收基友免問)
年齡:二十頭
興趣: 嘗試新事物， 棋牌、戶外活動、旅行
政治取向: 深黃(藍絲勿擾)
性格:開朗熱情
tg:

22ba
想聽故事 男女不拘

我都遇過啲串柒柒嘅人 佢應該都柒頭嚟

心事頻道開放，入黎放低煩惱，一齊傾下點解決

96高巴 中上樣 sporty 發覺對既時間遇上岩既人真係好難 好在意人地想法搞到自己唔開心 希望可以keep住傾搵到答案 一切隨缘 麻煩hea傾 唔得閒覆既 純R水吹既就唔好add啦 Thank you

心情好差
有冇人可以做下樹洞
真係放負 🙂
Tg: iamauntiecindy

90巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜苦辣乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

96 巴 美國回流 依家起香港做緊野

平時鍾意做gym 行山 飲野

89

唔係wfh就留係屋企,就快悶死,想揾肉地/肥絲傾下計,陪你光明正大咁食肉

95處女巴 重申認識一個人

男 27
鐘意行山影相 玩下精品咖啡 喜歡分享
有時會去露營睇下星
平日鍾意食好西 去cafe hea下

96 180巴 今年final year
煩搵工..fyp....

長傾

99絲 外國讀書 想識朋友吹下水

90 巴
咩都講下，做文職
鍾意行街食飯睇戲睇書睇波
想搵下人長傾

改返個tg 名先

98巴 final year 9upper
冇工返冇學返
想搵人傾下計 秒回 啱傾都想長傾
netflix/打機/乒乓波/旅行/乜都可以傾下

19巴，希望搵到個啱傾嘅人啦

94巴想認識妳
tg: meviusmazda

88巴

94巴，深宵樹窿限定

94 ugrad 巴
想識160up 長傾絲

97 天秤巴 尻噏

92巴

93 巴 陪你陪我 訓唔著

22巴 唔高
鍾意煮嘢食 想搵個可以一直幫我試味既白老鼠
依家放假都係打機 switch ps4 平時會去打下波 但依家無得打lu
圈子無女性朋友 唔想一世都係咁

隨便傾 00 178
心情有啲差 想搵人傾下

想放負

實習占卜愛情，扮工時段有時間就會覆
占兩性關係，暗戀表白，復合機會
第三者請勿來問，絲打優先
有與趣可Add👇🏻

* 非塔羅、另敬請勿一加就透露個人資料（如年紀、問題、近況等）

93巴 生活圈子細 所以想係到識下絲
平時多數 聽歌 睇戲 訓教 鍾意去周圍食好野希
希望呢到可以遇到有緣絲

鍾意睇戲 鍾意Marvel嘅99絲
想揾巴打長傾 會秒回

85巴，養左兩隻貓，心情靚會煮野食，做運動教育行業

90東九龍巴
武漢肺炎放多左好多假
第一次放tg
睇下識唔識到人
而家多數都扮工睇netflix
玩動森 做運動過日晨
有興趣加我繼續傾

80後巴
傾下文化，西班牙文同旅行

92巴 來吧 盡情傾計吧

25巴

自問EQ高脾氣好，俾個機會你地對我放負發泄下啦

盡情放低晒所有偶像包袱一齊9up啦

btw再鋒利嘅刀都會有生鏽嘅一日，估唔到我都會有想放小小負嘅一日

96巴
中意做運動（叫做半個運動員）、飲飲食食，最近係屋企太悶開始研究下畫畫。
扮工人仕，隱性毒撚。
U grad左一年開始覺得社交圈子愈黎愈細，想識下朋友。
唔一定要有共同興趣，巴絲都好
Tg:

90 巴，圈子細，搵人吹下水

90巴，圈子細，搵人吹下水

91巴 (搵絲 ) 日頭會秒回
唔食煙 希望搵可以發展落去既絲
互問互答 / 樹窿 / 緣份

95巴普通男仔一個
外表斯文，白，有啲童顏
180高瘦type
做左年幾野，算穩定
興趣打波行山游水打機，做gym新手
希望搵到岩傾絲打

92巴 9upper 盡量會秒回
水上/下活動 放假會遊車河 電單車啊
鐘意去旅行 會睇下人地既遊記

25巴 9up

有j巴

閒聊 00 178

有無人學緊日文
一齊練習下 同埋分享下日文既資源

80後

180 運動型

閑聊喝酒加攝影

98巴 非運動型
想搵97-99絲長傾 希望可以遇到有緣絲啦
平時鐘意聽歌 間唔中去下郊外影相

93絲
最近wfh，希望搵到啱傾嘅人

19巴

搵唔到

NMSL

乜撚？

94巴 吹水樹窿

93 大西北撚，名同職業都打左係個名到，工作性質比較得閒
想搵人吹下水令返工無咁悶
初玩單反，求賜教

Wo~ 潮起又潮落風無情浪洶湧
你游來游去游什麼
明天的幸福總要靠今天修
風花雪月要看透 才解脫

想嘗試拓展人脈
想認識能夠互助嘅朋友
做朋友嘅嘢 你幫到我 我亦幫到你
唔怕我悶就即管搵我

96射手瘦底巴 長傾秒回
想搵一個細粒嘅絲打
只要一個

96巴 秒回 搵人傾下計

98 巴 不如吹下水 分享下你既故仔

95巴 瞓左冇覆就下次啦

98 final yr 醫護巴 傾下計9up下

93巴 我想聽故事 420

Just chat and laugh

97巴 半運動型
想搵95-99絲長傾
希望可以遇到有緣絲啦
平時鐘意聽歌 打波 睇書/netflix

98文青巴
鐘意做Gym打波 178 讀緊Year 3
想搵人傾下計會秒回 男女都得😂

巴
每日通宵長傾咩都得

代放

20絲 想同人傾下偈
分散生活焦點

No reply

94巴 wfh now
Gym fitness basketball
想搵的有共同興趣既朋友
一切隨緣

29巴 想認識一D長期傾計嘅朋友....興趣係行山....打機...

92 183 巴
WFH成個月
日日跑步好悶
搵絲陪跑
荃西海濱

下個禮拜又有假放 岩傾約出黎 94巴

90 後巴
鍾意睇戲 煲劇 睇下有無絲打傾下電影
抗疫R水吹
運動 電影 旅行 工作 愛情.....咩都可以傾下
😂😂😂😂😂😂

00 悶 178 隨便傾 男仔就唔好了 太多

幫fd po
97絲 要長傾

巴

95巴 銀行
沒得home office
報復性失眠
搵我傾計啦。。覆得都幾快架
咩都傾 咩都廢up

代post
94絲 悶 齋傾

我仔黎屌你老母咪send j比我

yup

99巴
讀書，做緊廢青
搵絲傾計

98 ba

94巴
180黑實巴
多數回覆得快

尋找有興趣發展既絲打 合則來 不合則去 慢慢了解下

95巴 工作圈子關係 好難識到朋友/女仔
平時無野做係屋企 hea下
得閒會同fd出下街/飲下野
有打開波 鐘意唱歌 鐘意韓/日 鐘意去旅行 etc.
有啱傾話題可以瘋狂吹落去
不過我真毒+慢熱 好難諗到話題
但熟咗就會好多野講
基本上會秒回 除非我返工忙緊/唔得閒覆
一切隨緣 (唔好傾一兩句就唔見咗人)

19秒回巴，長傾

做人好難

幫Fd po

97巴 搵長傾
乜都傾得 可以做樹窿
岩傾可以發展

25扮工奴隸 銀行西裝友
歡迎加我傾下計 秒回
搵認真 長傾岩傾既
希望搵到岩發展

98 屯門巴

96巴 岩分手
到底係我問題定佢問題

93巴
想輕鬆 放鬆 就黎啦

96巴
難道單身得太耐 感覺都追不回來
讀完書 失業中

有咩想知 入嚟問
No gay

28巴，

鐘意打波打機唱k,

宜家無得打波，平時都係打機多，近排玩緊動物之森

歡迎add me

94巴 想搵個長傾

91巴、係香港，美國兩地生活！
想識朋友！咩都吹得
TG: GaleX1_MKII

98巴 鐘意打機 睇動漫 Netflix
想搵宅絲/毒絲交流吓
Ps:我打機好廢

98巴
慢熱型童顏浪漫主義者
食野/睇戲/Netflix/打機/kpop music
圈子冇女仔朋友
希望可以互相認識
年齡同年或姐姐絲都可以
愛情隨緣最緊要岩傾

我是你的 而你是自由的 別忘了 我還等著

22 歡迎3175 苦主 吹水

96 final year巴 183 平時鐘意做運動
傾咩都得 長傾 快覆

94天蠍巴
只想搵個人未來同我一齊養貓

94 觀塘 痴線9upper 巴
基本上秒回
希望長傾唔好傾傾下失蹤

24巴，搵絲吹水

今日咩事咁凍

25 奴

98巴
想搵同年或者差唔多大既絲長傾
睇下有沒機會可以發展
平時比較宅 睇下youtube/ kpop
間唔中去下郊外影下相
傾咩都得 樹窿

24 178 男m/sub , sporty

隨緣傾吓計

鐘意9up，做樹洞都得

93醫護巴

希望可以互相分享生活點滴

想搵真心會發展成朋友，唔想做zip時間人。

00巴
想傾下計

96射手瘦底巴 健談 秒回
想搵一個細粒妹
只要一個 做個朋友 唔啱傾可del

失眠巴 圍爐取暖 又落雨 唉

96消防巴 想認識絲打
有興趣就tg 我

HI 98巴 夜訓啊

94巴 有無人未訓
Gym fitness basketball
想搵的有共同興趣既朋友
一切隨緣

後生絲 純粹想搵人吹下水 走甜

自學緊吉他 不如zoom jam一jam佢？
或者你有睇新番既話

97巴 今年grad
日頭大部份時間秒回 夜晚會慢d但都係會回
主要用電腦覆所以會打好多字同回得好快
鐘意9up、吹水 on9仔一個 成日發生/遇到d on9事

利申岩岩打完機想等去屙尿再訓 聽到水聲以為屋企人沖涼耐等左半個鐘先發現係我上次去完廁所唔記得擰水喉

代友po
97絲
最近在家 netflix為主
間唔中做下運動
希望搵到岩傾既巴打
重質不重量 岩傾一個就夠

另外睇下有無機會識到另一半
鐘意成熟有男人味 89-94巴

巴打可以簡單自我介紹
身高、年齡、興趣等

if you couldn’t sleep

94巴

隨緣

95 絲 吹下水 走甜

01 172 50 搵女朋友 @on9boyishe

95巴 偽藝術撚
彈結他同影相
人生真係好累

歡迎傾計，可發展
tg:

比我啲相你地睇下
歡迎交流下影相野

心事台再次開放，入黎放低你嘅煩惱，一齊傾下點解決？
或者放低影響你最深嘅一句說話、一本書、一個人

90後
冗員
番工太悶

神速秒回，扮工巴，乜都傾得，少甜都得，多甜仲得

貼撚夠未呀

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵岩傾絲打

95巴
The unchanged thing in the world is it’s always changing

扮緊工，多數秒回
有冇絲傾下計

92巴 180

興趣係養下小動物(養緊蛇) 打機 睇漫畫 潛水
最近準備含淚no pay所以好得閒

另外唔洗問點解我唔同左情報 因為呢個係我幫朋友放上黎 之前見過我留既唔洗驚訝我點解唔同哂年齡興趣

咩都傾

好唔開心
希望有人可以陪下我走出谷底
男女都好 有心就可以

多謝之前陪過我傾心事嘅巴絲打
而家到我想聽返你地嘅心事 開放樹窿

悶死啦

96死肥宅

99C 走甜

就算多平凡 就算就算多平凡
總亦有關心他的伴侶
就算多平凡 總有互愛的情人
怎麼偏偏我現時失掉你

91 巴 識人之餘最好可以傾下新聞政治睇法
利申：唔係好識野 但都想睇下其他人有咩睇法
歡迎表達

178 00 巴
隨便傾下

96高巴 中上樣 sporty 行山Gym 好執著好上心搞到自己好煩 點解d人覺得人地對佢好係理所當然 想更新自己 希望可以係呢段時間遇上岩既人

麻煩hea覆 唔得閒覆 純R吹水既 就唔好add啦 唔想晒大家時間

諗法有啲似, 呢度識一條女 要面對43條仔一齊傾 好痴線

我喺度留tg 超過兩年半, 到而家都仲係單身, 自己參透下

笑咗

啲女太多選擇 好容易花心 有冇你都冇所謂

［代友Po]
93巴，尋找有趣靈魂

證明你冇吸引力

所以我都廢事嘥心機打咁多嘢自介, 貼下歌詞就算

「代友Po」
絲 WFH 找尋生活衝擊

呢到好易出pool咋喎
睇樣多

sor一時疏忽

80後巴，25歲以上，傾下計，講下生活點滴。

近排嚴重失眠，如果有人凌晨都傾到仲好。

30巴，你仲未加我...

絲係呢到真心識到正常人傾計？

真係識到 由第一日傾到依家都有兩年

25多嗲人父
有啲悶搵人純傾計，唔好hea
我唔會問你拎相
我唔會約你
我唔會追你
唔會發展

已經變左另一半？

97
你點我唱 利申 普通聲

感謝你

咁我窮瘦矮毒柒, 又難怪嘅...

99 U巴

中意貓同奶茶

成日落樓下撚啲鋪頭貓(依家因為疫情少咗好多)

有冇中意聽純音樂嘅同好？

90 巴
咩都講下，做文職
鍾意行街食飯睇戲睇書睇波
想搵下人長傾

幫你推下先

秒回樹洞

Only tonight 25巴

我都想 點傾到咁耐 有冇出黎食下飯？

87巴
呢排失眠，搵人吹下歷史文化，語言，旅行

絲打搵sp?

你聽日就可以見到佢地可以慢慢傾

93巴打 有無鐘意歷史既絲打

94巴 想搵人長傾

95巴

悶悶地搵靚女傾下計
人生勝利組乜都有係爭你同我傾計

冇
因為大家真係當對方係普通朋友
最好笑既係傾咗兩年先知原來佢大我成十年有多

咩都講吓 主要都係傾自己隻貓
冇出黎食飯 第一次見面都係上兩個月我拎啲口罩俾佢

見完之後, 有冇?

冇
有時候人同人之間唔係得呢樣野既

你冇, 佢就唔知有冇...

安祥路巴打好活躍啦
車post都會見到佢

因為毒撚無聊啫...

同活仔比, 我差好遠

巴 吹水 咩人傾咩都得

97巴

25/183 巴

菲林/ HK indie/ 冷門國家旅行/ 古著/ 電影/ 420

96巴 狗奴

運動、樂器、煮野食樣樣都叫識啲

無乜特別興趣，因為每樣野我都鍾意

唔算話樣衰，亦唔算話靚仔

有時間同我傾兩句呀，長傾都可以嫁

98巴 吹水 咩人傾咩都得

90絲 得閒吹水

92巴想識下朋友

92巴 要谷底反彈啊！

98巴
想搵同年或者差唔多大既絲長傾
希望識到交心朋友
平時比較宅
間唔中去下郊外影下相
傾咩都得 樹窿

99巴
讀書 廢青mode
打機 行山 參觀博物館
搵絲傾計

隨便傾下 00 178

代fd po

97屯元天廢青絲 想識正常人

想搵個終生伴侶 傾下 發展下

93巴 生活圈子細 所以想係到識下絲
平時多數 聽歌 睇戲 訓教 鍾意去周圍食好野
希望呢到可以遇到有緣絲

想要個樹窿 有啲頹

Ob字頭絲打 早兩日有啲事 見字請搵返我

28
looking for girls with similar interests
gym Netflix piano corgi skii read

秒回9up樹洞

唔係囉你唔夠吸引咋

你唔明， 如果佢係咁揀擇 你始終會畀落去

鬼叫你淨係target一條女咩

專一

自己g咩事啦

96巴 中上樣 gym行山 好上心好煩 隨緣搵答案
Hea傾 唔得閒覆 純R吹水就唔好add啦

94巴
運動飲野傾計點唱行街樣樣得
發展隨緣

92 巴
我覺得我地唔夾

97雙魚巴
鐘意outdoor 遊水行山 有時仲會遊車河
鐘意傾狗、愛情、價值觀既野
Deep talk樹窿都ok

21 179 b for fun

我都有主子

唔成熟的 92 巴
想識唔同既人傾計

愛主子/Aimer/宅類/行山

失眠巴 圍爐取暖 講三種顏色 你最近見到

97的巴 放低tg然後我去瞓lu
起身會唔會見到你

93 巴
分享下生活事，傾下計

扮工巴，返工秒回，可咸可甜

呢排天氣又涼左,想揾肉地/肥絲取下暖,傾下計,可咸可甜

巴打，想搵港島朋友（識親都係住大西北）
光速秒回

98%都係巴打，此貼何已完

我量子秒回，快過你

91巴 想搵絲
希望搵到岩傾有趣既對象, 長傾, 發展既有緣再算
鐘意滑雪, 去旅行, 狗奴, 有冇志同道合既朋友
有冇絲一齊玩動森?

扮工秒回 96巴

比較過先知

大前提係搵到個絲打可以add先比較啦

好多絲窩ching

你指條蓮藕丫

想點
唔係諗住學d大陸仔拎條車匙就出黎識女咁撚俗氣呀？

唔好提...我遇GAY佬多過絲

97巴

用電腦回所以回得好快好密 9UP日常吹水定講正經野都可以

叻啦，知你快過法拉利啦，你外父俾唔俾你出嚟食女㗎？

Metoo ，睇咗好幾條大丁做早餐

我無你咁慘,不過一開波俾人問追撚含

95巴 想認識下新朋友 巴絲都無所謂
最緊要你肯交個心出黎傾😊😊

咁你有冇含

多少往事甜在心頭
夜雨觸發這景致 令我憂愁
望見她的身影已無法佔有
我未有想過絕望看她走

含冤就有

94年， 一切由吹水開始

啲絲打去晒冰樹

大家又做女性絕緣體啦

又玩互含我又冇食朱古力

當街打鳩劉馬車

學生巴

想搵人行山

94 巴

巴 um..識吓人 咩都可以傾

岩岩已經有2個姐姐add左禾

各位姐姐仲有禾未add吖

98 final year巴 想搵宅/毒絲傾下計9up

96 吹水

97 靚仔巴 181高

招人長傾 咩都傾
男女不限

97大學巴 岩岩失戀

92巴
鍾意影相去旅行
有興趣可以傾下計，一齊去影相
巴絲都無所謂

93巴 鍾意周圍去chill 行山 影下相
會做gym 煲劇 睇動畫 打機
Dry咗一段時間
想搵到個岩傾、五官端正嘅絲打

25巴 隨緣 有心傾先add

93c 唔靚 想傾下計

92巴
Gym sporty fitness，平日鍾意食好西
想搵o的有共同興趣既絲
一切隨緣

超光速秒回，快到你唔信

有無講嘢唔悶或者識講非人身攻擊笑話嘅人?

大學c

93靚聲唱歌巴 興趣玩結他行山打波

傾吓計

24 絲
想人俾感情意見

做gym彈琴
想學下skiing, calligraphy
搵絲傾下計

93巴 政府工
想識nice既絲
我興趣係打籃球 睇Netflix 掟鏢 打機 打牌

99絲
甜/狗公勿擾
好悶想有人陪下可以長傾

91巴 揸貨車
人生已完

23巴
chur final yeal project中

90, 吹水解悶

98 幽默巴 想比賽Gym巴
唔幽退貨
興趣等我話你知
搵啱king C打
摺左個幾月好大罪惡感

id?

94

如果真的太好 如錯看了都好
不想證實有沒有過傾慕

on9大學巴 想搵人9up下
呢一刻大家都有開心過既 唔係已經足夠啦咩？

89白羊巴
鍾意電影, 行山, 網球, 文學

92巴鐘意食野 睇戲 唱歌 旅行 游水 吹水
志同道合巴絲可以加我

96巴 中上樣 sporty 行山 放低執著重新出發 認真d 正面d 隨緣搵答案 麻煩唔得閒覆 or純R吹水既就唔好add啦

96絲識朋友
鍾意睇書 跑步 學嘢 同埋聽廣東歌
男女不拘 乜都傾得
有時有啲忙 未必太快覆

97絲
想搵樹窿 長傾 想有人秒回

97 23巴
鍾意聽同唱廣東話歌
覺得孤單空虛寂寞凍
好dry
想搵絲打認真真心長遠發展
少少癲 接受到先好加我
歡迎玩得既絲打add我

秒回 有無絲？

Shall we?

98大學絲 識唱歌 琴 結他
想揾一d玩開音樂又搞笑嘅巴絲傾下計

97巴 英國讀U
A0.5 扮緊工不能秒覆
想搵絲長傾

98巴
心理輔導

94絲
鍾意行山睇戲

搵21左右大學絲

96巴 中上樣 sporty 珍惜下大家有common sense 相同興趣 難得夾 搵下共嗚 隨願傾搵答案 純R吹水就唔好add啦

有緣不如傾兩句

動物森友會

個個都想係到搵真愛 我夠想
但係高質絲都唔洗係到搵人啦

只求做下朋友傾下計 開開心心

94 巴 現職公務員
想識差唔多年紀岩傾絲打, 走肥
想認真發展
如想搵人解悶吹水不了.....
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

我

幫朋友代post

90絲
略胖 閒閒聊 喝喝酒 認真發展

光速秒回巴，一齊傾吓計

92巴 唔知有無人都係覺得呢度好多都係鍾意開頭好好傾之後又無聲無息咁Del chat room?
希望加我既人唔會啦

傾下計好嗎

183/20 巴
想搵絲傾計 唔搵sp
政治話題難免 藍嘅面斥不雅

Boxing/調酒/旅行/煮飯
文學/電影/indie/藝術展

點擊此處與新薯展開乏味對話

00 巴 隨緣傾下算

92巴 想連登識下絲發展下

88s 巴 新界西 自住 有女朋友

01 巴 想搵00後傾下計

97巴
聽日方假 今日做隻夜貓

咁夜有冇絲未訓

Abc type
sporty 彈下琴

22巴 祝你在亂流下平安

想搵番個日文絲傾計 我係嚕嚕

90後肥c岩岩分手
想穩人傾下計 飯腳 傾電話
https：//

21c 有冇人同我打下機zzz

24巴 扮工秒回 歡迎白卡佬/婆

96巴打

想搵人打下機
扮工時間 kill time
分享下日常生活

一般玩csgo lol R6 pubg
如果有其他有趣既game 都可以一齊玩

手機都有玩 不過比較少

實習占卜愛情，扮工時段有時間就會覆
占兩性關係，暗戀表白，復合機會
第三者請勿來問，絲打優先
有與趣可Add👇🏻

* 非塔羅、另敬請勿一加就透露個人資料（如年紀、問題、近況等）
* 第三者勿擾，真係會臭雞臭鴨咁鬧，請勿自取其辱

26 巴

武漢肺炎下一齊傾偈解悶
可以一齊打機/近既出來跑步、懲罰黃店
dl過Tinder但太無聊所以起呢到留低contact

29巴
得閒秒回 9up 樹洞

25巴
係疫情底下除左翻工煲下劇 無咩野做
搵絲傾下計

之前係網上識左個Ling U BBA Major HRM叫 Amy既女仔 巨蟹女 今年應該year3 感覺都幾啱傾 但前幾日佢突然斷左聯絡 無在用TG 我好擔心佢 如果有人知佢係邊個 可唔可以幫我pass個message 比佢 ？我唔想咁輕易就錯過左佢 我會係tg等佢

又搵人搵到上連登...

因為我真係無其他辦法 但我真係好想搵番佢

隨緣啦施主...

我想知點解佢突然del左tg姐 明明本身都傾得好好地

今日生日 淨係想傾下計

搵到另一個比你更好傾, 又或者出pool 了...

但佢前一日仲話我幾好😞

21final yr巴
搵大學絲

80後巴
想搵人真心傾下知識性既話題
身邊大多fd都係只傾飲飲食食同工作，想增加下自己深度

25負評 笑撚死

快 想搵人玩人形蜈蚣

係咪前一日交換完相呀 or 出過街未

唔係 未見過架 相一開始就交換左

人生於世 有若寄塵
人人尋找 那夢裡人
得到接近 去愛去恨
有誰會保證心相印

佢del左你？

無del 但佢無在用tg 突然間

91 醫院巴

擺明係條仔唔鍾意啦

但點解佢連解釋都唔同我講😞

有啲嘢可能唔知好過知...

上一個post 有個巴打又係搵人搵到上連登, 俾你參考吓...

"其實個答案 係點都幾明顯 你什麼也不是 明顯對方 連理由都唔想講你聽 咁 重唔足夠俾左個答案你咩？先唔理你 想點識佢 想做咩 人地由頭到尾都只係因為同條仔嗌交或者冷戰先想人陪 好聽啲講咪 朋友 咪姐係水泡 人地搵既角度唔係搵朋友 只係想搵人攝時間姐 執著個答案係點 會有咩改變 俾你知道左答案唔通會同你做返朋友咩 你唔介意 人地男友都介意 何況人地都明顯唔想同你做朋友 做得返都係可憐你咋"

post 86, #432

25 Ba
wfh太撚悶
打機行山撚貓唱歌影相
想識多野講嘅你

99c
A0

96巴 中上樣 互相付出 認真對待一段緣份 坦承相對 感恩好難遇到 心累 想搵到答案 希望有緣人認真對待

算啦一模一樣
傾左成年

可能係怕佢俾人捉咗啫
有呢個擔心都正常既

1年都無見過？

我放既資料好普通咋wo...... 得學校同英文名。。

拍戲咩, 現實邊有咁多巧合, 唔好咁多幻想啦

21 180巴想識U絲
煮野食 柴狗 彈琴

咁既時勢有咩無可能

唔好咁上心

Sporty 彈琴
搵u絲chitchat

生日快樂🎂🎊

00後 巴 啱傾就傾

26歲 工程巴 想搵絲打長傾

咁要睇吓條女係藍定黃同埋有冇發夢囉...

95 巴
lol搵人雙排 低端打起

93 巴 隨緣

thanks

光速秒回巴，有無消防巴？
有嘢想問下

92巴
隨緣

94巴
黑實 中意做運動
gym 行山 睇戲
脾氣好 隨和
咩都傾得
大部分時間都可以覆到

想認真搵發展

合共傾左一年
之前消失過後來大家有傾返知佢無事
傾返之後有見過幾次
但最後就好似你個story咁

Full-time content producer
自己一個飲緊悶酒

腸胃炎在線
放低心事聽你傾訴，唔介意可以俾啲意見你
覺得悶入黎吹下水都得，長期在線

98巴 岩岩養左隻貓，但晚晚係度叫

94巴 鍾意運動 gym
想搵相同興趣既人
一齊隨緣

無換 ig 嗰啲咩？

見左幾次都無進一步發展？

無。。哎

咁你好被動啵巴打 佢唔上嚟 唔搵返你都無嘢做到啵

91巴
9up 心事 隨便放低
得閒會秒回

巴打..由佢啦....網絡世界太假...有心避你就算你有佢電話 ig fb 連屋企係邊都無用...知難而退啦....留番d尊嚴比自己

哎 其實我有想問 只係唔知佢會消失得咁突然 係上一句仲講緊一個話題 但下一秒就唔再覆 但佢無block 無del

96巴 A3
份人幾就得人架 乜都啱傾 夜訓少癲
等你呀

單tick 定雙tick? 試下直接用語音call 爆佢機囉, 如果你唔死心...

96巴 中上樣 好難遇到互相付出 認真對待一段緣份 坦承相對 感恩 心累 想搵到答案 希望有緣人認真對待

單

蕉牙妹家姐

禾tg系hugo1991

希望多啲人加禾拉xd

96澳洲巴
出唔到街好悶想搵人傾下計

代友post

九十後絲
純鳩嗡不發展
走甜走厹

就係佢讚完之後 不讀不回

讚左咩？

98巴 final year 搵緊工
搵人9up傾下計 秒回
netflix/打機/旅行/乒乓波/乜都可以傾下

97絲 165 大西北 我唔會唔覆人
唔覆代表我返緊工/瞓咗 基本上每日都覆（只適用於互相啱傾情況下呀唔該）
秒回is the best

（你）已讀不回/長期單剔/唔啱嘴形 我哋就88啦
日常都係普通吹下水 隨心傾9up（no sex no發展no搵女朋友啦thx)

男女不拘 女生歡迎搵我
利申好直接 對175up更有興趣 隨便負皮

玻璃心唔好再煩我 撩交嘈都事鬼但

22
講嘜撚都得 你話事

Tg

27巴
隨緣

95絲 無工返做緊宅女 大多數秒回 閒聊/認真mode都得

唔自爆啦
人地無心咪無心囉
睇開啲啦巴打

thz巴打 已經搵緊第2個

97巴 A0
WFH秒回, 傾咩都得

29巴 想認識一D長期傾計嘅朋友....興趣係行山...打機...
巴絲都無所謂

療傷中 92巴打
想分散下注意力

If I was a machine
I'd never have to worry
I know that I could always press delete
If I was a machine
I wouldn't be affected
By violence on the television screen
Wouldn't have a heart
So you couldn't break it
No such thing as time
So you couldn't waste it
That would be the dream
The world could never bother me
If I was a ma-, if I was a machine

95C

94巴，吹水，一切由吹水開始。搵可以秒覆，可以每晚傾電話

96巴 扮工秒回

96巴 中上樣 岩既時間遇上唔岩既人 冇共鳴 好快完 心累 搵岩傾有共鳴 隨緣 希望有緣人認真對待

男女不拘
仔嘅175以上先好搵我
女嘅隨便

下個更可愛

92巴 搵絲 傾計 宜家好得閒

92巴 鐘意食野 睇戲 唱歌 旅行 游水 吹水
志同道合巴絲可以加我

88巴，尋異性

80後
174高
中等
返朝九晚六
想同異性傾計吹水
身邊fd多數都係仔😂
招長傾

95巴 扮工mode

98 絲

95巴 180 緣玄完

99巴
讀書 做緊廢青
搵絲傾計

叔叔

做樹窿 ，冇壓力黎呻下

95巴 銀行 178
努力搵錢中
中意聽歌，旅行。。。歡迎前來9up

92 巴
返醫院， 減肥中

97絲 無帶鎖匙 陪我等到有門口入

秒回巴，一齊傾計

96巴 中上樣 傾下搵下共嗚 睇下有冇得一齊走遠既路 追求實在 坦誠 hea覆or純R吹水就唔好add啦

91文員仔

95巴 感情經驗夠同咁多位share 今晚即覆
@kongforevershort

今晚繼續

24巴 做緊廣告 想搵個岩傾/夾既人 通常多野講既人會岩傾d

80後巴。

近日嚴重失眠，想搵人傾下經歷，開心點滴幫我撐過漫長的晚上。

最好25歲以上。

90巴
傾下偈，做下朋友

- 貓經
- 純9UP
- 前景問題
- 感情問題
- 你問我答

(辨公時間最休閒)

來吧,黎識D幫倒你既人吧🤝
祝大家身體健康

92巴 幾時先轉到工啊！？

95巴 可以認真心事台 可以9up日常

日文自學到N3內容既一半
有無想學/學緊既 一齊傾

94 運動巴
gym 行山 睇戲
脾氣好 隨和
睇下大家有無緣份
想搵個可以認真拍拖
長久一齊既
大部分時間都可以覆到

22巴
幽默 9up當健身 有養貓 讀緊護士
眾裡尋她 希望有緣認識到你

幫fd po

寂寞既話，搵我啦，我係個負責任既男人。
98巴，傾乜都得

幫人溫緊dse 就崩潰
有無唔悶嘅醒目仔
real c

96巴
扮工r水吹

23巴
放假中 閒聊

96巴 中上樣 傾下搵下共嗚 睇下有冇得一齊走遠既路 實在d 坦誠d hea覆or純R吹水就唔好add啦

將今晚今晚交給我
我要為你唱盡我歌
施展我一身解數
在那激光中穿梭
我用千支歌 將你來鎖

25巴 178 雙魚座 葵青區

99巴 長傾 你點我唱

秒回 你想傾咩 長傾

97 靚仔巴 181高
外國回流
招人長傾 咩都傾
男女不限

90巴
咩都講下，做文職
鍾意行街食飯睇戲睇書睇波
想搵下人長傾

28歲
新界東
A3
黃
回流
中產
肥妹 減緊最後一次肥
亂世之中
搵緊最後一個男朋友，
價值觀差唔多，溫柔，幽默，上進心嘅隊友

一齊傾下計

96巴 你點我唱 想揾人傾下計 心事乜都得

93 bar

98絲 仲等緊一個好岩好夾既高巴...

陽光巴 180
好得閒 做開運動
搵個乜都傾得做得既絲打

失眠巴 圍爐取暖 你點知聽日會好天？

圖呢?

96巴 但想搵接近30歲或以上嘅巴絲傾下偈
份人幾悶 不過比較認真討論事情
吃喝玩樂都有傾 不過會比較少
唔怕悶嘅可以tg我

96高巴 中上樣 傾下搵下共嗚 睇下有冇得一齊走遠既路 實在d 坦誠d hea覆or純R吹水就唔好add啦

97 巴 經常秒回

94 巴
Gym sport fitness
想搵共同興趣既人
一切隨緣

遊車河 遊你老母

97雙魚絲
搵下有無岩傾既人

99巴 184
啱傾就繼續

94巴
興趣：玩音樂/養狗狗/投資/運動
合則來不合則去，無壓力

91天蠍巴 174 啱傾既認真發展下
住大西北 鍾意小動物 睇netflix
返工覆得比較慢 放工就秒回

89絲
日日返工放工，放假Netflix
一貓一狗
睇下有無緣識個人長傾

97 巴
毒L 廢青 愛貓
可做樹窿 有緣長傾

92 巴打尋有緣絲，佛系發展？
鍾意傾心理、電影、飲食、遊戲話題

傾下計，秒覆

絲 00
吹下水 好悶

96高巴 中上樣 比個機自己比個機會人 睇下有冇得一齊走遠既路 岩傾有共嗚煩少好多野 hea覆or純R吹水就唔好add啦

92雙子巴 9upper
電單車 潛水 打波
盡力秒回 如果你會突然block人既就不了

25/183 巴

菲林/ HK indie/ 冷門國家旅行/ 古著/ 電影/ 420

無common野唔好add~

Push下

00絲 🚬
Indie | 眼淚走進心裏
無啦啦頹鳩咗 有無人明連悲傷緊啲咩都唔知

29消巴

95巴
放假冇野做
搵人吹下水

00
有冇人都瞓唔著

96巴 失業失學 廢老生活

95絲 黃
鐘意食野 睇書 電影 貓貓

紅日都要番工
慘
97巴

95巴 人生空白左5年
想搵返失去既存在意義
想有人同我分享生活 無所不談

Netflix不斷
想試吓住Terrace House
無得去旅行🤦‍♂️

93巴，歡迎吹水

扮工22巨人絲
不換相，只派膠
不交流，不約，避免沉船。
歡迎加入派膠同盟

@anppm

負乜撚野評

其實咩post呢， 我都留個先
樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

行動tg group

30巴，182高
平時聽開英文歌同睇Netflix
鍾意打籃球同行山
想認真識下唔同既朋友

88巴 中下樣
有冇人傾下投機？(FX, 期指，option)
你唔識可以討論下
我唔識可以教返我
我唔悶，勿r水吹，真心討論

97巴 搵長傾
乜都傾得 可以做樹窿
岩傾可以發展

97巴 鐘意聽歌，做運動
想搵人吹下水

97巴
覺得孤單空虛寂寞
想搵絲認真發展
想搵真愛

95巴 感情經驗夠同咁多位share 今晚即覆

代po

25巴
佢話走投無路，上黎碰下運氣

咩係特別關係

97 靚仔巴 181高
招人長傾 咩都傾
男女不限

有無人傾下29+1 呢條deadline

你add 下咪知

95男 168cm
唔煙 少酒 唔粗口
幾NICE 易相處
鍾意聽歌 彈結他 睇戲
有時會煮下野食

識FD 搵人傾下計

我今日生日

生快

99C 揾人陪打機 好悶🤭

99巴
讀書 廢青mode
搵絲傾計

改左acc名

多謝ching

94 護士巴
派膠 鳩噏 隨緣

尻up 97巴

絲
想搵絲長傾 約出街 飲下酒 唔煙
交流下扮靚心得
返工好得閒 😭

93巴 失業撚 O,走甜

00後絲
傾下計 隨緣

96 巴中上 好sense 早睡早起 重新出發 想搵長傾 一齊行山 做大家中意做既事 希望有緣人認真對待

想聽故
有緣傾兩句

96白羊絲 狗奴
就黎畢業又準備失業
鐘意煮野食 放狗 去旅行 Netflix.....
希望搵到岩傾既對象
長傾 吹水 秒回

93 觀塘人

94c 人生迷惘+減肥中
普通女仔一個
圈子細，想識下朋友（絲打更好）

好多野想學：日文（考左n5)、泰拳、電單車、德文/西班牙文、手作（學整uv膠飾物同更多布製品）

好多興趣：睇書、音樂、電影、攝影、手作仔、因為減肥有小小中意左煮野食

目標：做個積極向上既人、減肥成功、進修~

夠唔夠詳細？
我好多口水，但好多返工忙會遲覆/慢覆
有耐性又有共同興趣既朋友可以加我～

80巴 搵25以上 幫我解決失眠
昐能認識到緣份的另一半
一起分擔開心和失落的回憶

94 大西北巴 做緊廣告

夜晚傾下計 睇下識唔識到岩傾既人

89獅子巴
平時鐘意做運動 行山 睇書
強求知慾同想不斷進步
諗住想學日文 結他

同埋睇下今年可唔可以仲有無機會行日本富士山/尼泊爾（ABC) Annapurna Base Camp

利申: 行山唔算好勁

當我一個夜遊杜拜如何過
風沙中想起你 哀傷多麼赤裸
獨來獨往如何過 節目不必太多
多少都知道倚賴你是我的錯

26巴 181高
平時得閒會跑下步做Gym 最中意打籃球
傾咩計都得 都ok嫁！

希望呢個時勢 大家唔洗去街問咁多野 好唔方便
大家隨便入一齊討論分享下
又有新資訊關於各大電訊既計劃

95巴 178
鍾意影人 影貓
傾咩都可以 男女都可傾

95 巴

98巴
想搵同年或者差唔多大既絲長傾
希望識到交心朋友 啱傾睇下有沒得發展(?)
平時比較宅
間唔中去下郊外影下相
傾咩都得

42叔叔, 正經嘢成熟，輕鬆嘢低B

Https:://tg.sam_suk_suk

[quote]42叔叔, 正經嘢成熟，輕鬆嘢低B

92。大西北。紋身炸手巴

唔好突然消失就得

自住。 鐘意煮野食。養狗。

興趣：平時行山。游水。

我唔打機想搵個大家觀念同價值觀相近

93巴

無聊無野做吹水
樹窿，歡迎黎訴苦

帶我行山都歡迎

突然覺得好頹
有冇人都有睇想見你？

96 高巴中上樣 學識愛自己 放低左執著 重新出發 想搵長傾 一齊行山 做大家中意做既事 希望有緣人認真對待

86巴，扮工秒回，咩都可以傾

你打開咩驚？

92巴 九龍東 吹下水可以

所以暫時將你眼睛閉了起來～

91巴

92巴
才華洋溢既乞衣

97巴 鍾意睇Netflix 就u grad

94巴 工作救下人咁

絲搵絲
希望搵個絲陪自己 啱傾可以出街
自己本身少朋友 返工又好悶
最好就會食辣 小酒 唔煙

一唔加密就成堆波台佬

巴
如果你無野做 又想長談
可以搵我傾 相遇是緣份

94巴 鍾意行山睇戲打機 搵緊有咩細藝可以培養中

想見你 真係好好睇

97巴 想搵人傾吓煮嘢食，諗唔到煮咩好

97c 173
人生最大樂趣食瞓gym 間唔中影下相
隨緣傾

98巴 就ugrad 搵毒絲傾下計

94巴
鍾意戶外活動同埋gym
想識同類型既人
發展隨緣

96獅子巴
165cm
成日亂講野 成日發癲
想有絲打同我傾偈

92 巴
近排失戀想搵人傾下計
同樣經歷緊失戀嘅都可以互相扶持下

放低心事聽你傾訴，唔介意可以俾啲意見你
覺得悶入黎吹下水都得，長期在線

btw之前有個巴打話，有個人聲稱心理輔導，點知傾唔夠幾句就block人

97

有無人傾計係唔查家宅

一齊傾吓計

00巴
傾下計啦 唔好唔開心

花生 花生

95C

心情有D差

有冇拍緊長拖傾下感情野

98絲
想搵人傾下計

屌
呢條變態佬send jj圖

96巴 無業廢青

89巴 求長傾

00巴
近排成功入坑 sofubi
有冇同路人一齊傾下玩具

平時會聽下jazz rock city pop
研究下古著
喜好偏向於8/90年代文化

96
男女都好

98巴
想擴闊社交圈子
咩話題都可以傾

巴
學習如何笑臉迎人

25巴 高178 正常樣 住新界西

興趣 食野，旅行，睇youtube，唱K，夾公仔

現實圈子難認識異性

放假又冇咩人約

想識個絲打可以互相陪下

97巴
入黎嘈

21歲男 悶 搵19-23嘅巴絲吹吹水 男女不拘
周國賢愛好者
藍絲勿擾

20巴 oversea 好L悶 r水吹

Final yr巴
搵人傾下偈 9up on9下

佢一改名就搵唔到

熱醒左 訓唔返

93白羊巴 想識絲
長傾

你鍾意做愛我可以同你一齊做

想睇jj

又係我，92瘦巴

30護士巴，182高
平時聽開英文歌同睇Netflix
鍾意打籃球同行山
想識絲打希望能有發展

23巴
仲讀緊u
孤單空虛寂寞凍
認真想搵絲發展
想搵真愛
鍾意聽同唱廣東話歌
利申 非gay

96 高巴中上樣 想搵人一齊行山 長傾 交流下養生心得 巴絲不拘 唔得閒覆就唔好add啦 希望有緣人認真對待

96 巴絲不拘

人到中年，黎吹下水啦

95 金牛巴 做緊見習工程師
希望搵到岩傾有緣嘅絲打
動靜興趣都有，聽歌(pop, rock, ost)、睇戲睇劇、睇書、砌模型打機、行山露營、煮野食同食好野

是但噏

94 final year

98仔，讀緊機械工程，希望識多啲朋友，鐘意聽歌，睇戲，打機，做運動，希望可以認識多啲啱傾既人，希望搵到一個認真發展既人😉😉
👉🏼👉🏼Tg:

91巴，揾絲長傾
chat only, no date, no photo
中意學野，咩都識d
有咩想學想知可以一齊研究下

做咩出面會有個一模一樣既post

93 大西北撚，名同職業都打左係個名到，工作性質比較得閒
想搵人吹下水令返工無咁悶
得閒教下我影相😁😁

我教ok?

有無本土巴
唔想搵著左膠傾計

94 巴 現職公務員
想識差唔多年紀岩傾絲打, 走肥
想認真發展
想搵人解悶吹水不了.....
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

仲有人tg用真相

95巴 178 葵青區
識下朋友 有機會可發展

乜咁睇得起我啊

btw, 條友做乜咁心急...

其實冇話一定要邊個開新post, 我習慣等爆post 後, 如果超過1.5 粒鐘都冇人開, 咁我先會開, 費事俾人覺得我搶風頭

95巴 鐘意運動
真係有人禁?

估唔到開到8x個post
唔知第一個po留嗰啲搵到佢地既幸福未

我17年6月開始留tg, 差唔多三年, 到而家都仲係單身, 自己參考吓...

93靚聲唱歌巴 興趣結他彈唱行山打波

25 182巴
聽話乖樣嗲人男M
連登係咪無女S/Dom

97等grad巴
只想識朋友傾下計 唔諗住識伴侶

95巴 又要開始翻工
搵我吹個靚水
覆得都快架

心事台

25巴,揾多肉/肥/肉地絲傾計,我全部都要

大西北絲
聽日生日嚟乞生日快樂
只尋網上吹水對象（長傾，有緣就做真朋友）

和你也許不會再相擁
大概你的體重 會抱我造夢
從前為了不想失約 連病都不敢痛
到哪一天 才回想起 我蠢

97巴想搵絲
認真搵真愛

96 巴 美國回流 依家起香港做緊野

平時鍾意做gym 行山 運動（不過仲係好白😂，啲人通常唔會信我玩運動），間唔時都會去飲野

認真想識差唔多年紀既人

有冇人識德文？

交流下
Tg @ aiueokk

束縛不來如人馬座？

係呀 但主要係好憎d人未傾熟就問好多個人資料關佢地撚事咩，岩傾嘅傾傾下自然會提到

我今日生日想乞下生日快樂

留多次？ 想搵人傾下計

同上面一樣

96巴

傾下計 be friend

有無人未訓 有無得聽你嘅故仔

93醫護巴
傾計 吹下水

97巴 讀緊EE
鐘意聽歌同睇netflix
近排學緊結他同玩動森
想識吓多啲人有緣啱傾可以發展吓

傻仔姐 之前傾咁多個出到黎見面連佢地名都唔知

94巴 傾下計

bboy8888
傳銷狗 要小心

99巴 你點我唱 長傾9up

96巴 u grad做咗大半年嘢
想識讀ee嘅人/交心朋友 巴打更佳
hea覆勿擾

瞓醒覆

係呀

80 後絲
揾長期樹洞
post grad 和人夫prefer
同一顏色,走甜,非SP post